有冇ching因為鄭主席比人拉先記得禁制令原來仲存在？？？

仲有呢條

cc台日日吹雞送頭，點解冇人捉
唔通送頭師就輸師=自己人？

ff系列是咪會當違反禁制令

勸佢自首都叫鼓勵或煽動使用或威脅使用暴力???

證明呢條友叫黃文迪

講左唔係因為禁制令
係引用話佢煽動

黃文廸先啱
唔係黃文迪

廸廸仔

💦

黑警執行禁制令又串左d

諗起姐

想推翻政權 有冇清john?

屌拿星 有冇師兄成身骨火 谷住谷住

ff 系列 - 想攬炒

轉貼 黃埔站有人發癲持針筒闖入路軌

應唔應該捉曬班留學生去新屋嶺

首宗違反警員「起底」禁制令案 女子涉網上披露警員個人資料 被律政司控告民事藐視法庭